仆街藥房呢個時候重賣假野

如題，銅鑼灣鵝頸橋藥房DLLM

DIU

報海關

藥房幾時都仆街
開名啦

抗疫保命
推翻暴政

一走就走睇唔切名 DIU

笑死 變左2隻雀

雙飛鳥

利口樂?

起雙飛

btw 雙飛人即係薄荷水嚟 其實買嚟做乜

事旦喇 都係起雙飛

本身真係想買雙飛人架

藥房係一年365日都會賣假野